show blocked user - 奶波魔

成個時事台成日都係佢d post係到洗版，又成日見佢周圍出d重覆內容既回覆，阻著晒睇正常野，煩到嘔電

成日自推，條五毛都痴鳩線

未試過block人，但呢個除外
阻鳩住哂

痴鳩線狂洗版

admin又唔做野

仲有個一日到黑淨係識講華人血統果件，好撚煩

,,,

突發

[黑色五毛警報]見到呢個post可以過千正評，證明連登仔又被五毛擺佈

你老母

,

上面一堆衝出黎

來來去去都係咁
有人點名，跟住成班衝入黎洗版

班五毛技窮嘛

仆佢個街